聽連登仔話早啲去到試場，我已經喺門口等左兩個鐘

好撚肚餓
真係累撚死

就開考啦

今日考咩

chem

唔識做份卷
拎部電話出嚟上連登算

有冇鬧到個監考佬哭